美斯因傷可能缺席對武磊

摩洛哥方面對美斯缺陣非常不滿

在為阿根廷踢完同委內瑞拉的比賽之後，美斯沒有繼續隨阿根廷隊訓練，他直接返回巴塞隆拿，備戰球隊週末同愛斯賓奴的西甲比賽。

而阿根廷下一場比賽的對手摩洛哥對此卻感到十分不滿，他們要求這場友誼賽的組織方做出解釋，為何說好美斯會出戰，現在美斯卻要缺席這場友誼賽。此前組織方曾向摩洛哥做出過承諾，美斯一定會出戰這場比賽，而且在合約中也明文提到了這一點。

相關新聞：美斯在阿根廷只剩50%威力！態度不對 or 隊友太差？

摩洛哥要求組織方解釋美斯的缺席

在此前阿根廷隊發佈的公告中，美斯是因為恥骨感到不適，因此才將缺席這場比賽。阿根廷隊放他回巴塞隆拿，是為了讓美斯能夠更好的養傷。

這一消息無疑給摩洛哥潑了一盆冷水，因為對他們來說，美斯就是球票最大的看點，現在美斯不來，這場比賽的人氣就會暴跌。摩洛哥媒體表示，當初雙方在簽訂合約時，就規定美斯必須出戰這場比賽，現在還不清楚，在美斯因傷缺席的情況下，阿根廷隊是否會被判違約，從而向摩洛哥方面支付違約金。

據西班牙媒體報導稱，美斯已經回到了巴塞隆拿，專心養傷，而且他很有可能會缺席週末同愛斯賓奴的加泰打比。

驚左真。球王

廢柴美欺怕咗武磊避戰

走場

而阿根廷下一場比賽的對手摩洛哥對此卻感到十分不滿，他們要求這場友誼賽的組織方做出解釋，為何說好美斯會出戰，現在美斯卻要缺席這場友誼賽。此前組織方曾向摩洛哥做出過承諾，美斯一定會出戰這場比賽，而且在合約中也明文提到了這一點。

美斯係咪又詐傷抗議足總 同以前退出國家隊一樣

心態搞唔掂做唔起球王

傷都要人出

又玩三中堅 唔能踢了

除左花
阿根廷隊波你仲識邊幾個

係全隊都三線兵 垃撚圾

小花真係渣到 怕比武磊正面KO避戰

淆底牙

踢阿根廷友賽1場就傷

怕咗支那球王

唔想踢補時入替就得正豬閪

證明西甲先係養生波

淆能到

美斯戰抖了

避戰武磊

巴塞體系

冇得睇美磊相遇

驚